Metal Build 討論區 ( 84 ) : 新野排住隊出，各位師兄弟可以歸位

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。 投 資 者 在 作 出 任 何 投 資 決 定 前 ， 應 詳 細 閱 讀 相 關 產 品 之 銷 售 文 件 及 條 款 細 則 ( 包 括 當 中 所 載 之 風 險 因 素 之 全 文 ) 。

本 P O S T 並 未 經 香 港 黃 店 及 玩 具 炒 賣 事 務 監 察 委 員 會 或 任 何 監 管 機 構 審 核 。

Metal Build派貨表

置頂問題

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q: XXX邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平少少入手魂展命運姐
A: online搶到死連埋運費都要$2000
咁你話$2100附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

請善用會員及不推文模式

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

本討論區炒家大全 (持續更新中)

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折先係來貨價，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

十週年開幕

窮撚留名

屋企個櫃無位留名

無錢又無位lm

劉明

LM等開訂

冇位喇屌

lm

Lm

隻龍神丸咁撚橫
仲要成20cm

Sor 9 不推文

正義幾時肯到

龍神丸9成9死貨

我諗成個龍鱗系列死貨率都好高

Sor,唔記得不推文

我等緊帝皇

佢個隻zero黎，唔係帝皇

蘿蔔魂勁多變種
睇定啲先買

new po LM

點解唔出天意

終於唔使儲錢

MR魂玩住先
MB出唔出都成問題

呢隻好似冇pin嘅需要

metalbuild終於來了
但係又要訂SRX
幾時有真三一呀，好撚期待呀

條片有中文字幕咁有誠意

sor手快禁錯

Hi-nu !?

屌你老母又通販

屌嬲唔撚買

就冇咩可能
希望都係有大貨

10週年好應該好似SHF 咁投票再販

可能廢事同匠部Nu撞，
所以MB出Hi-Nu。

夜鶯

雪崩係時候design blue

有計劃出一年戰爭 Zeta ZZ

佢敢出MB Zeta同ZZ我會一齊入

啲關節可唔可以唔好藍色
因為咁而無買00

實物只係好淺色嘅藍 其實又唔係咁覺眼

出zz的話希望有得變形

dynames R3 pass
繼續等正義同hi nu

好想MB出X同G

好想MB出turn a , turn X

X 同 G 唔夠環保

好耐冇返嚟

乜多咗咁多野要買

環保如strike到而家為止都只係幾乎一樣出過兩次
G明鏡止水起碼可以出多隻 仲可以額外出特效件
X就仲簡單, 本身已經可以換裝

X有X, X DV, X (3號機), X (外傳黑色機), X魔王, X十魔王, DOUBLE X
X其實都幾多

G就可以出多個金色VER嘅

其實X好環保 有異色 有派生機

我發現到有個問題 dynames R3 果二個炮明明放膊頭，去到MB 變咗係背包

咪可以放膊頭囉
唔明你意思

呢2個series我都想佢出
even MR/ GFFMC我都殺

MB柳瀨有份監修咪當係佢新設定
我寧願佢由背脊出 好過擺膊頭撚兩撚就不舉

佢可能想話呢兩舊原本淨係連膊頭 宜家MB係連接背脊

巴打心水清

btw你秒速收到負皮係因為推文

我成日都按錯制 自膠

印象中MG版力天都係類似設定
其實做背包變化上同穩定性都高得多
反正MB向來都有魔改風格
你當佢魔改左

終於出ZZ?

得個icon咋

MB夜鶯不是吧 出嘅話連埋屋企裝修就要洗十皮

都預咗佢會全set再出，再等下囉

X個問題係，唔heat
G就無得換裝+大量extra件

唔係咁順眼

有得個icon唔會唔出掛

會既
希望唔洗個孫燒俾我

bandai年中 (eg魂展)都唔知走幾多數

metal build魯魯修兩部機D線稿隔左幾多年宜家都仲係線稿緊
你話得個logo要幾多年

唔heat是咪即係cool down

btw已經有預感日森會好似隻z咁根本冇原價放過出黎

正義有線稿都等到依家，得個icon

淨係買過萬能俠真係唔知成日走數，高達就只中意Z同ZZ
其實ZZ咁經典都唔明點解咁耐都唔出

原來真係有人會買笨大隻萬能俠

無買開mb
但紅蓮同lancelot係咪可以預炒到上天花板

其他廠嘅都已經好難買到

有啊，嗰陣時特價做到平，個design 都幾好啊我覺得

一千蚊買左隻仲未開

點會無，
之前1號999一盒，2號1100買咗兩盒都係2100
超合金+多配件+比例算大隻+可動超強
抵撚過超合金魂多多聲
高質到痴線

點解會冇人識得欣賞

冇得重用
唔通zz zz強化 zz fa

仲有zz 算黑歷史

呢啲期貨睇下算
吽左正義吽左幾多年

其實佢10周年pv有講到由企劃, 設計到生產要用2年時間
佢依家得個logo應該都算係企劃
即係最快2年後先見

你有冇睇過老千嗰幾隻?
撚完隻riobot之後真係唔識欣賞笨大嗰幾隻

對腳好貼地 好搞笑

空間殺手，遲d搬要做個櫃，有冇清有好介紹

我都想問如果整個有燈果d模型櫃，d metal build會唔會好易黃

長開會

好撚rich

個個都係石油王咁

屋企大到有私人博物館咁

有冇人收到通知去老千拎4G貨？

收到email 4G出貨

無帶單返工

收到d4toys email話用sf出咗貨

洗哂d錢話出hinu

果d係網店訂，但我係實體店訂

收唔到通知，佢係咪全派

模都未有，我唔信佢今年出到

側面睇心口隻貓有啲膠膠地

官圖無限好

隻青金出曬事

收到sms去拎4g

收到

收到sms, 而家去拎

唔知第二定第三日單 仲收到通知

我都岩岩拎左

無sms

巴打你幾號單

我好似5月幾先慢慢碌去訂
應該有排

4月廿幾

冇收到sms

cms>老千>MAX>食玩

諗咗陣原來你講緊個次序
仲以為你話cms最好

sor9ry 講緊個SIZE
品質應該食玩仲好過CMS

睇落去隻色好膠
Pose+個隻好似正d

GGGG同GGG無得比吧

3月尾單
未有sms

佢派到邊日

我4月都唔知幾時有

已爆盒，好正

一號個比例MB最靚喎
老千嗰幾隻改過都唔係劇場版嚟嘅
帝王係另外一樣野嚟㗎

唔係好明點樣企

應該要調較腳趾關節

咁多人買4G

應該得我一個鍾意3G多啲

4G 3G都訂哂

國寶

等睇人等1680

呢個價錢其實真係抵
屌砌盒MG油埋油都唔止

正義快啲出

yen價扣稅再6折先係公道價

證明當初大師真係無講大話

排1280

AMIAMI有F91

不了
蟹硬

+1

隻4g有無送支架?
我覺得唔上支架點企都係怪怪地

有

我想問各位邊到仲有得訂6月份ggg

咁快已經悲劇

慘慘

4g盞燈弱到

老千唔改咁買佢做乜

咁除咗要跟劇場版仲有咩要求不如你一次過講哂先唔好係唔係都放低粒膠先再加

.gun

應該無啦，應該訂爆咗，本身話第二水都係今年，但依家要出年

油王

有無人同我一樣覺得4g個頭好似咁細咁嘅

Why 好易爛？

老千野都係等d斷手斷腳報告出晒先敢扭

唉 衰我唔夠果斷落訂

有半年保養 怕咩

拎去整麻煩丫嘛

下，買得MB/超合金魂梗係貪佢夠還原啦

反而買千值練先係第二樣嘢
我都講明係1號機你仲叫我買老千，high大左？

諗諗下應該派一打先啱
幾粒太少

mb同超合膠魂夠還原
救命

學到野

隔離po話4g災情慘重
開關同電池蓋都有問題

有評測了

屌你熄咗燈都唔覺有著到

都唔知應該話好在今次淨係輸個蓋好定話千記居然衰係呢d地方好

有都唔會著啦

造型同可動無得輸我收貨

老千d野不嬲都奇奇怪怪
我隻帝王成日形住會斷腰

轉人圖，其實都好光

屌，無sms無得拎住

得罪講句，買得B記都係貪動畫造型
係咁推人買d九唔搭八嘅魔改老千做咩姐
鹹魚白飯各有各喜好

鐘意MB還原新劇場版，超合金魂gx70 match返舊卡通片版係唔係唔得先

點解上面一定要吹到千記先至係唯一+必買？
講到B記一無是處

大家都係買造型姐，老fans我覺得老千d 造型唔及得B記咁襟睇係咪唔得先

連大撚都25

MB係撚還原

大家唔好打啦!
咸魚白菜各有棒場客

你一定未睇過

你真膠定假膠?魔神Z、ARX8之類都係先設計左MB外型，再出動畫

其實無論個次序係點，呢兩樣嘢都係相輔相成
商品化互相配合，
套戲17年上，MB 18年推出
冇套戲都唔會推呢一隻新造型出嚟
你爭拗雞先定係蛋先冇用
個結論都係MB=新劇場版隻mega robot
之後d客睇左再去買MB

我就係咁

上面叫我買老千，都唔係同一樣嘢點買？

今日拎千記勇者王，後面開燈制開幾開斷左，勁化學⋯最慘係用牙籤都開唔到，個斷口係平既⋯
第一次買千記野勁失望，三千蚊有咁既問題，對比下我突然覺得原來Bandai 合金玩具質素好高，可靠好多
佢開關燈制條「利」本身已經勁幼，但佢都唔係成條直落插入身體入面度，而係有個凹位令到原本勁幼既制更加幼易斷，我女友本身做產品設計識呢類野佢都話個設計好有問題，非常低級錯誤

可動無想像中咁好，腳趾唔可以向上屈限制左某d動作，送果個支撐腳架亦好廢無MB咁好

玩過其他廠就知Bandai真係高質啲，好似超合金魂三一皇帝果隻合體根本冇其他廠可以做倒

B記既弱點唔係物料
而係塗裝
新模嘅進步會比較多，更新得比較快（冇辦法，大公司優勢)

老千就容易斷手斷腳，干涉問題比較多
但放喺個廳會吸引到人睇多啲
個造型亮麗+豪華少少

要睇你點取捨

睇到咁多問題，遲d隻srx要諗下先訂

B記啲產品咁多，技術優勢互補
講合體機械人嘅話，同B記差唔多價位嘅，一定好多小問題
尤其係啲受力位好易斷

其實MB魔神Z 2017年開訂，16年就有灰模
所以"冇套戲都唔會推呢一隻新造型出嚟"係唔正確
應該係相反話套戲係MB宣傳片先岩

如果你要比較就攞返幾十年前既魔神Z做比較

其實你咁樣講都係冇意思
因為你又回歸返雞先定蛋先嘅問題
總之我買呢隻MB既目的就係得一個

MB=劇場版造型

基於MB絕對係官方嘅新劇場版造型，所以作為由細睇到大嘅fans ，我就買呢隻

另一方面，就算灰模出先，都只係代表左一早已經設計左呢一隻嘢
MB同向世界公映都係同一年幾乎同步就知道係一個週年project黎
咁咪成個Project第一步係機械人設計，第二部係出電影囉
正如所有機械人同戰隊系列都係玩具推銷片
但如果佢冇出到卡通片同特攝片就唔會有人買一樣

唔明白你講嘅論點有咩價值？

再講白少少，我係因為睇咗新劇場版所以先買MB
而無買到老千鐵甲萬能俠，係因為官方動畫版冇老千既造型

利申：我都有買老千，只係唔會買老千既鐵甲萬能俠姐上面講到老千鐵甲萬能俠完勝B記，所以先會trigger到我

都係嗰句
我淨係想買一二號機咋
老千無啊！

End topic 啦好嘛

劇場版造型=MB 不等於 MB還原劇場版造型(因為佢一早設計左，只係MB還原返MB)
其實我一直都係想講MB全系列一直都係魔改

無話END唔END既，大家只係討論吓

你由得佢啦

tldr

呢啲口同鼻拗，
大家唔係官方， 冇人知呢一個係唔係一開始已經講定係一個捆綁週年project
只係第一步公佈機械人+玩具設計，第二步公佈電影版咁(可能性好大）

如果真係咁嘅話，咁其實佢一出呢隻機械人
已經係預咗佢會做電影版架啦
因為MB/電影版都係永井豪50周年嘅一部份嚟㗎嘛

所以根本係相輔相成，
做一套動畫電影版，連埋電影+玩具策劃假假地都兩三年
而MB/電影同一年同一時間推出商品化
就證明咗根本電影版同MB根本係捆綁計劃黎

我唔信佢原本都只係計劃會出一隻新既萬能俠MB，而無電影版
而家出咗電影版都冇人買啦，何況唔出呢

不過都係口同鼻拗啦

BTW
MB係就係魔改，但鐵甲萬能俠係唯一一隻個造型同動畫一模一樣，淨係呢個原因都可以俾班老fans J下

你係用佢俾個分件開定就咁開
但其實隻隻figure都係咁細個開關制，一直都係咁，第一次聽呢個位會斷，似用錯料多過錯design

爭乜野呀，溝埋一齊做牛丸瀨尿呀笨

jm9
睇完都唔明嘈咩

你咁好心情追哂post

學到野

遲吓Crossbone出動畫用MB造型肯定大把人後追，夠哂還原

你竟然睇晒

咁都要晒時間嘈？鍾意個造型咪買唔鍾意咪skip

75算

算正常，不過而家啲通販

可以一等

幾耐未試過mb唔洗9算訂

港魂唔洗9算

港魂遲早都加價加到9算

隻gggg送到，sf收咗58蚊運費

想要就訂，無謂無貨又叫春

唔想要 只係覺得難得正常返少少

通常唔訂就會炒起,訂左就會跌價,萬試萬靈

無錢買

無錢買+1

7月要找3g條尾數

我覺得唔止999

哦，聽住先

cap低追擊樓豬

9完未

完全係兩樣野，
Metalbuild隻鐵甲萬能俠+電影版擺明係捆綁式永井豪50週年既計劃

柳瀨敬之同時係電影動畫機械設計+設計玩具原型
成個計劃2016秋啟動
2016年尾發表一號機灰模+2017年頭發佈電影公映

由一開始呢隻Metalbuild鐵甲萬能俠已經注定會係電影版嘅造型
因為MB+電影根本係一個捆綁黎
完全唔明白你哋爭拗啲乜嘢？

2號機更加唔使講，一定係電影發表左之後先公布MB計劃
咁樣而家又使唔使嘈MB還原電影版定電影版還原MB先？
2號機隻翼仲係專登講明針對劇場版既新規造型
咁夠唔夠還原？

呢度又講撚到明電影採用柳瀬敬之設定原稿，
而MB最終成品既設計概念係對應劇場版，再針對到動畫調校，
係最終嘅成品加強三維+碎甲

總之MB就係等於官方劇場版ver.

根本兩樣野就係相對，爭論還唔還原完全就係偽命題
擺明係同一樣嘢仲點洗爭論？

你地上面恥笑超合金魂gx-唔還原卡通版架，又唔講多啲？
2號機MB又一定係石頭爆出黎啦，完全唔關劇場版事啦？
反正就算官方寫撚到明MB既最後設計係因應劇場版調校/設計，武裝都係針對劇場版做嘅新規，你哋都話唔關事㗎啦

又黎

你咪當追下d references，無壞
又唔係齋屌冇內容

enough is enough

屌入figma坑原來真係會破產

今日收錢果個重係妹妹咩？
更年期阿嬸來，寫單果個就正常

Figma越嚟越貴

咁得人驚
亂屌人？

figma同黏土人都係
可免則免

依家先知?
所以家陣都少買
主力黏同mb

兩個都好似後後地生架喎
唔通我要驗眼

黎明+B+Sam

呢到不嬲都係咁唔岩聽就扣帽子

坐裏面果個喎，睇衣著都唔似後生，hi口hi面，
左一句：有無pm，右一句：有就打返門市訂（無尾音）坐出面果個就有禮貌，起埋比單識望人

日日對住啲毒撚

可能我去嗰陣行開咗掛
不過估唔到你都要搵佢地訂

真係估唔到大屌哥都要出街鋪訂

FGO 我都停收了，但又多左套鬼滅出黎

可能會有人果隻玩爛咗掛

玩燗咪標低d價賣,點都唔會只賣個頭
見過hottoys 隻mark46俾人玩到又爛又花都夠膽放2700啦

之前有人話想再販紅渣仲好過 有條友話換左個頭就得
心諗做鳩

佢諗法正確，但唔實際啫

metal build個產品哲學其實係點
點解可以狂出外傳冷門機，但仍然一大班人爭住埋單

玩家少炒家多

佢出冷門嘢得出得型咪一樣多人爭

但真係專登揀冷門機出
以前就講動畫係玩具廣告，metal build出果堆，有啲淨係外傳小說出過場
白金異端仲要係外傳機嘅設定稿，連場都冇出過

產品哲學？

出一個可以無限重用既base之後唧牙膏出派生機
出到無野出就加設定

所以佢個哲學咪唔重點係唔係外傳
最緊要係一模多用同改得靚就得

兩個字 環保

外傳冷門機？你唔會係力天R3啩？

呢個真

傻豬來，佢出咗咁多隻都係一模多用，
你望下隻爛鬼F91都可以咁樣出多次，
力天你準備定option set都得了

另外果粒丸就更加唔洗講

係環保就順手出埋astray noir，我會埋單

力天 咪當佢新野咁睇
個底仲係exia

咁freedom 2.0咪又係用sf個模
我就唔理 出就靚就俾錢

咁隻(假)白切雞同隻七劍inspection

宜家metal build自由幾錢左右，呢排唔想噴油又想玩番mb, 隻soul blue仲要平價賣走左

咁你不如唔好入返坑，你買咗隻freedom就會想追返sf
你要追返隻sf嘅話只會好痛苦

我剩係諗住追soul red先，自由當住soul blue先想問soul red孤仔係咪冇開訂

孤仔今次唔開，好似暫時無一間開
上次負碌同一眾巴打港魂練到功
但都要五月先到貨，到時唔知咩環境

LM

嘿，說好的巴力
嘿，親愛的孤注

千值有冇現貨同幾錢
冇訂到
想追返

今個星期可以J西隻閃電裝啦
又有多碌大大碌炮

遲啲會同DLC一齊開第二水

噤我再等下 thxxxx

我日魂第二水 有排

哪有清西

西我都得一隻
個架show緊三裝格納mode基本上著唔到閃電裝
只可以變飛機放隔離

一套買齊差唔多5千蚊

咩屎fuck 啦

分開3隻買輕鬆d

利申要0

呢間廠Design ok?
個變型睇落都多野搞，怕多問題

無位擺天上天下一擊必殺炮pose

有名你叫千值爛，你預左同原作一樣有合體次數限制

無錢

等睇吓bandai出唔出模型算，魔裝都出HG啦

pass
肯出大贊卡嗰堆再叫醒我

所以應該要等新SRX

笑左

Soul blue光翼係咪未有消息，收左隻主體想收埋對翼先開

今個星期派

第一下合體預左失敗預左九成整爛件要拎返代理一次

日版today出貨
聽日大把開箱圖睇

財團B做完熱血最強後模型合體技術應該手到拿來
不過要忠於原著
初版應該合體失敗一合就爛
要等改版 Ver. Variable Formation 先有改良合體件

但熱血素組分色少

聽過話現貨3800
不過尋日去都sold out
等第二水啦

唔知4G第二水會唔會好似獅王咁一定要一齊訂先得

應該唔會咁仆街掛，套DLC真係唔想要

好似ht再版Hulkbuster咁一定要連DLC

SRX 4500一SET，有無人去訂

放工去

同當年volks價差唔多

咁ok啵 當年隻volks都係咁上下價 重要換件變形

有無人知千值啲嘢通常落幾錢訂，同埋點先做到vip

但係volks好大隻
利申有2隻
佢肯出曉擊霸boxer先諗

老千要keep住買野夠額，先做到vip
(好耐以前做過，唔知依家有冇改)

訂好似一半

邊間開左訂

千值自己個網

佢好似要full pay 有冇可以比半訂既地方開左訂
窮呀 冇錢啦

新手想問而家先想訂 金機天天空皇女ver係咪太遲 日森都係食炒訂

去官方實體舖訂

去返千值殿可以半訂

噤就唔洗比全訂？
要比幾多嫁

應該一半左右

Thx!!!

原來SRX 可以分開單獨 R1,2,3 買 每隻2萬yen

比藍迷著 睇官圖幾夾

複雜得黎都帶幾分on9 有興趣就睇下

周圍都開龍神丸

咁其實依家都無得加入架啦

孤仔srx開訂仲要平幾十蚊，但係咪無保養？

應該有，不過拿貨會遲過訂官方店同D4toy網店

好似要經多層黎換貨 直接去官店訂最好

等現啦，2千4內啦應該

咁我官店訂算

有官店梗係去返官店最好
價錢又唔係真係差咁遠

港版今日出貨
聽日大把人收到

4500
半訂都要2250
仲未計遲下隻r-gun

等現+1，我又唔急住玩，等大貨先買都未遲

孤開左4400
1500訂

留名等力天使

想開啞色個隻金密娜開左訂味？

where? 孤仔同五仔都唔見

孤仔唔開MB 通販

黎斗巴long time no c

開左好耐
等多個月應該有鋪開
或者等現啦

好 唔該ching 睇下五月咩情況 儲幾個月錢先

4月出

係咪最快今晚有架仔光翼試玩片

等聽日呢度巴打開好過啦

第一次港魂MB 快過日魂出貨

閃光背包出貨未？
日魂仲未比錢
等炒得起先比錢

同埋佢只賣瑞記貨，冇其他

個個買R1

點解咁搞笑
鐘意得SRX 就一set 啦

因為r1最抵玩姐
如果要合體梗係買哂
但佢咁樣出法肯定係搏有d人一開始淨係會買一隻半隻

因爲有D人淨係想R1同SR 古鐵擺埋一齊就OK

最抵玩係r1，可以變埋飛機
不過r1都要過千，買得都係買哂

屌figma隻隻狼又延

可以大手入定R2 3搏升

睇返d舖既開訂,街舖訂1,2號,官舖訂3號係最平

炒孤訂左

有冇人都買咗千值練新嗰隻iron splider?

要人專情拆個頭200賣比佢， 個身就自己keep住, 放比佢條友直情係聖母咁偉大

程

我唔覺得會有呢d on9
成隻嘢最值錢就係隻角

呢隻？

這是應有的待遇嗎？

係

尋晚撞到位VIP 忍唔住手都係訂左...

港魂光翼同閃電背包到左 好想拆

我果隻好彩無事

之前有巴打講解過最好幾樣野一齊集運

電童+奧米加+metal build飛機

集左一大箱寄來 入面更有一堆紙皮保護

感恩冇穿冇爛

早，有J圖睇未

成隻v2ab咁

屌 孤仔有冇咁耐 龍星丸又未有呢件裝備又未有

Lighting日版琴日先出貨快極應該都唔會今日到啩

駛唔駛咁早叫春

好似老奉人地用隨意門送貨咁
出左貨一日都無就又話耐又盛
我心諗駛唔駛呀

未爛到入去算對你唔錯啦

屌
好擔心5月出貨嗰隻港魂SR

啡盒都算
最慘個彩盒都爛埋

你講完再睇多次
真係入到內盒

爛到咁有冇得搵代理換過件貨

班仆街係咪好似機場送行李嗰啲咁見到你痴易碎品會突登掉得大力啲

求其㩒咗樣嘢夾單 多個紙皮箱應該冇咁傷

而家好似有得換彩盒

以前黑貓送貨俾我位師傅
而家轉咗去SF做
上個月吹水
佢話SF用機械臂果啲嚟分貨
(大概意思，唔記得實際點講)
所以會穿其實好正常喎

爛入面真係會唔開心

對我嚟講
我自己整爛又好
墊煲又好
俾阿婆賣都好
都係我自己事
俾人整爛都真係會燥燥地

Lighting尋日先出，未咁快到香港其實都合理

即刻拆嚟睇吓

之前用bns運盒白雪過嚟成邊盒連內盒凹撚咗
好彩入面啲parts無爛

當日黑貓遲一個星期或以上
啲人屌我都覺得叫正常
今次日本都係呢兩日出貨
真係當日版老馮早過港版

想睇光翼

拆開睇好柒

聽客服嗰邊嘅講法係可以換彩盒 啡盒就一定無得講

2 光翼安全到達

Lighting到貨,冇凹已經好滿意

咁膠既 同官圖差好遠wo

係好撚型
應該炒得起

打燈好D

裝落西到靚過裝落藍迷

好撚型

官圖打曬燈咁影好難唔靚
同埋一間公司sell product當然會先執過曬相先出

影得靚過官圖係你有咁上下技術同心機
而上圖只係用電話影開箱
試問想靚成點？

唔用支架都hold到？？

00r咁

暫時黎講覺得最靚呢個背包

仲未有翼睇既

睇你怕唔怕機翼個關節出事
純粹覺得個架好難就位所以快快手影完落番黎

機翼展開我覺得似wing 0 tv

巴力呢hi你？

巴力會唔會走左數

比番隻高達玉璽我啊

幾型棍

買佢又會想買埋今個月MR魔王，算了

仲差新黑龍，出得7788應該就會有real type 超越之龍

CS 身第幾隻ver

唔計新增既外傳不死鳥甲應該出齊

諗起嗰3隻MR魂三國傳無人買之後蟹晒

巴力無撚埋影

三國插水係因為個個都等強化型出

......................仲未撚有
屌咩笨大

啱啱入完隻二手騎士諗住同撒旦一對，佢又出新騎士，玩咩

都估到佢會係咁出,好彩無入呢款既坑

好正 唔通真係要入多隻西
空劍砲就咁放係後面整備台咁 我而家諗緊得一隻西真係窄

藍迷都幾型

好7⋯⋯用番量子炮型好多

新呢隻係對應新黑龍，所以唔使擔心

有無清試過金迷? 入左第二水, 要等到6月先有得玩

仲擔心

未試，但係感覺上同金迷唔係好夾

個pack好難入藍迷背脊勁實勁驚用錯力

唔夾金迷, 就係夾黑迷

真係冇人玩光翼

個個屌巴力無影
孤就繼續有雜誌圖就開單
雖然今次雜誌圖有晒開訂日期

15000羊

留錢買pose+鎚仔同超龍神好過

真骨迪加

買得ggg就一定要買埋鎚仔

入啦入啦入啦

已留貨

通販大戰

屌唔通要入埋超人坑

真骨唔洗諗啦，要咗一先

魂展完晒先心動，周圍都截晒訂，現貨唔知會唔會好貴呢

神聖騎士都出了，呢隻不遠矣
如果要食炒不如等多兩年等呢隻

話時話隻dark kiva講咗係通販定魂限未?

我反而鍾意今個月嗰隻多啲

咁就just do it

yes, 好似幾好不過未睇過實物

冇玩開shf但想入廸加 想問真骨有咩分別?

你當shf係r魂，真骨係mb就得

我覺得真骨只係mr魂，RAH先係mb

唔同牌子，咁真骨的確係笨大6吋嘅旗艦

我真骨就唔識
脆骨雕就知咩嚟

咁真骨同舊版shf比真係靚好多嘅
btw，我有次喺街見過rah實物，好震撼

普通shf= mb freedom舊版&其他
真骨=mb freedom 2.0

同一隻機體但唔同模 唔係款款出過既都有2.0
但真骨同SHF 都係同一條SHF LINE 我諗係大概咁理解

唔該哂巴打們

講都尾 隻迪加到時點訂
上個月先訂左個變身器追返D童年

做電競選手

帝王龍甲獸配色

邊個買
除非做得好出色

我訂左

我一定入
mr鐵血出幾多入幾多

well said

gun

鐵血冷兵器機設其實幾型(on9魔劍唔計)

呢啲就出得咁快

只能說飢餓行銷好成功

同一個模只係改色啫

紅色無角一出已經蟹到仆街
呢隻唔知會點

呢兩日收咗隻清水西同lightning backpack！不過仲未有時間開

入坑作係crossbone x1fc，第二隻係Destiny SR，不過兩隻都未到手
另外就襯平買咗隻紅迷，追埋個flight unit！

不過諗諗下清水西+lightning 仲貴過隻x1fc⋯有啲癲

紅色買都係買一隻
依隻可以一買就三隻、可能會好賣啲

呢隻其實先係舊渣造型，上次隻馬沙渣一又有盾又有肩釘

一入就要3隻，留位高機動型好過
要0

呢隻色好睇過紅色

入手渣古I, II, 係為左J 馬沙.

同自己講黑三等大魔
又慳番筆

唔知消費券可唔可以喺港魂用

重未有新光翼圖

新版無乜上色，但中間夾層換左做彩光物料

之前有啲漸變好似好啲

上翼對比

話唔買唔買又入埋閃電背包
我係垃圾

都話架啦，越睇越靚魔咒唔係流

呢個post樓主先係唔買又買既代表
你有排都未到佢個lv

唔想到佢個level

個變化又未去到想dom左舊果對換佢

又話me，今年決定減產㗎

炒狗又可以叫返2000蚊對翼

唔開新坑有乜好驚

好大分別
大到我放左舊入左新

今日唔開

不過真過真骨迪加真係要一

我考慮因素係黎緊隻sr拍埋去會唔會好大分別

絕對會 中間物料兩隻新翼一樣
所以我已買做好準備等sr

新版成塊透明藍無上色？
點解 Bandai唔用舊版上色+新版中間膠片 係都要搵位偷懶

我自己果盒都未開
琴日太眼訓

無玩開拉打、超人、shf都一定要最少一

買買買

5月隻SR就到, 仲未得閒放隻舊版FULL PACKAGE

我都未放 等新版到先放

一個上色足d 一個塊film 靚d
新有新好 舊有舊好

想問下宜家後追soul blue sf 大概咩價

睇真d新版係有上色
但上色位同舊版掉轉

全新4k up

thx 後追好痛苦

35 道具數量全部都64

屌 錯po

點解要放？唔可以共存咩

無位

沒有想像中的好...點都唔值一千...

屌呀點解喺度架

咁你想像中係點?

鮑魚要侵入連登mb post

無鮑魚入鏡唔夠好

砌隻鮑魚上去囉

咁唔友善都有。。。

想問下話可以幫我留光翼呢位巴打係唔係到

不得了,有鮑魚

at your service enjoy!

佢似只係似膊頭扣, 但係裝唔上的

佢左右二邊反轉咗裝 玩都唔撚識玩，應該都係影完放返盒果啲人黎

師兄果然精明! 之後第二輯改返, thx

我忽然間發現其實niger都幾可愛啫

真係估唔撚到

同niger一樣態度處理即可

唉問題係
一隻都係間中彈出彈入摟下屌
一隻似要喺度打躉

無人理佢就無癮架啦

細佬唔識野，Niger過街老鼠就知，但想知點解大家咁唔妥主席既？

賣老翻, 假三紅當真三紅, 做炒狗
夠了

有冇人個背包呢兩個鉸位都好鬆?

歡迎光臨

呢度要要出名啦

唔炒點賺錢買鮑魚

N狗仲有入嚟㗎？

有呀
呢個po都有回

全block咗唔知

我未寄到返嚟

死鮑魚佬
同鳩德玩69未

MB大細真係會
而家慳返

德哥又係衰啲咩? 佢好似都反炒狗

一早起身竟然見到 主席

虎虎早晨

一起身睇鮑魚主席入侵連登

段字寫明有新黑龍

上面果個真係主席黎？

好少可見到咁多負皮

仲多過N狗

一 睇佢口吻 時書面時口語9下9下咁
二 睇佢引以為傲但唔靚嘅相
三 user name same with FB
相信冇人咁無聊扮主席上嚟俾人屌

零正皮

佢個朵係出面都嗅晒

唔緊要 唔介意等 我都係上黎確認下
訂左個大箱放哂sr+sb 連光翼

今日想食鮑魚

你去留個正皮俾佢囉

絕對中立
不正不負

鮑魚佬無得係到踢人玩老翻

你潤鳩佢信唔信主席即刻ban你

呀呢度唔係佢地頭喎

下個post 不如叫鮑魚主席の突襲

重要無人吹奏，教主萬歲

咁樣收人1120⋯⋯⋯

no

笑到仆街有鮑魚佬
玩MC啦廢老，做乜鳩呀

MB 4塊膠翼都7舊幾水
呢個千一蚊我接受到WO
不過無錢買 PASS

買嚟哂位，一定唔會擺

當初訂完SR 放左勁耐先放到

儲盒

縮返入你個鮑魚殼度啦死炒狗

要0

自由市場呀

Hi

新賽事未開跑已經咁熱鬧

今日有賽事？

明日

力天R3?

仲有龍神丸

熱鬧同賽事無關

唔係我精明，係你柒姐，你都係玩鮑魚算啦！ 玩具唔岩你

講得好

喂！臭鮑主席
你Take 2 都係左右倒轉裝，真心係專登？

你咁樣唔掂wo

都係入左sb翼，等sr到先換

鮑魚主席喺度無得bam人

bam佢媽閪啦

重要冇得del留言

Weibo

Sorry 冇用不推文

唔記得帶單返工
孤仔國寶都收到msg

派咩

閃電？

仲有冇邊間會開Dynames R3訂
定等港魂盃好 驚唔夠人快

閃電 仲有shf

通販

通販嚟

佢有一堆九唔搭八嘅hashtag

通販係咪多數都係炒完頭一輪就正常價？
因為以前幾隻mb我都係食炒等人放
得隻七劍先係國寶買到平野

你睇下隻自由2.0同紅迷就會明

都唔一定
飛西出咗兩年幾基本上未穿過2000

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。

感謝巴打情報

可悲可憐又可笑

何必呢何必呢

仲要玩微博

奶到盡

同問 仲未收到炒孤 msg

以遲孤的速度
下星期一應該 有

閃電我喺國寶訂 孤係其他shf

係等梗隻omega 同光翼

omega同龍星丸

原來聽日仲開埋百獸王

隻自由真係可以預佢出正義就升返，要入真係趁呢家底價入

價格可升可跌

唔知點解我插極都插唔到入隻藍迷到

背包粒的可以調
有2款

我都係跟說明書但插極都插唔入
又唔敢太大力驚爛

大力出奇蹟

手都痛埋 藍迷都花埋都裝唔到

主席做咩唔po最新mc金迷果輯相

有啲似巴力

想收部2019 oor 想問下係咪全部都有歪嘴問題 定係得日版有 港版無？

行版穩陣d，因為奶野果批好多都係擺係魂展到賣既快貨。

你去Facebook 問佢

調左未先？ 佢有二個插 你唔好用錯

調左，但係插極都插唔實，但又唔敢太大力

咁係你唔敢大力問題

你搵枝牙籤試下插到落底有幾深
對比返你話插唔實果陣個joint入左幾多
未入到底即係你未夠用力

光翼孤仔係咪未派

今日賽事

有咩好驚 日本都未開訂

今次圖都出埋但係又唔見爆米好似Dark Kiva咁嗱嗱聲開

未收到通知

連古迦都有貨派垃圾孤

慢一兩日啫唔駛咁激動下
之前話爆米用船運果d咪心臟病發

正義要一

hi-v 要一

全部 要一

除左飛雲 要一

???

X3 銀機+散彈？

感謝爆米食到成舖死貨令我可以跑少一場

不期不待不受傷害

屌又環保

背面個叉少左兩條骨？
定係摺起左

X1同2都蟹撚晒，應該冇人搶啦呱

x1fc咪又係搶

X1fc冇二次受注連日本都搶埋一份嘛

剛收到msg啦三點後攞

新金迷無人要

邊個話

係Cart到, 出唔到

諗住半個鐘之後再俾，俾人搶左就算，不斷f5好攰

我入到去圖都見唔到

忍唔到手

有直送

下個月要食樹皮

ami checkout 唔到

我都係 突然彈多幾隻出黎 落左車都冇用

又話唔買

見到有貨忍唔到手

召喚名句

港魂唔得就搵孤仔算

MR騎士冇人爭，好順

大家可以返屋企啦.jpg

順到冇人理咁

唔係預左架咩？

正常啦

黑龍爭過下

又出E招
次次港魂 長期有貨 就減價

八角星人先可能幫襯佢

平成第一 1218咋

好事黎既

俾鋪撳哂都係好事

唔係個個識攪日魂嘛
咁咪人人有得玩囉

港魂任訂wo

缺貨啦

我見仲有得訂既

仲係亞美個cart到 login唔到

F5隨緣大法

課咗SRX，MB pass

通販嘢到派貨再入都未遲

嚟緊嘅餐單，介紹返

畢業啦

其實咁樣買有冇得退稅果d
之後再加運費？

課左SRX X2 ,pass Z MR 但正義會入

x2 .gun

唔知佢會唔會出埋R gun

不如R gun x2
雙天下一擊必殺炮

明知食硬你無理由唔出啦

仲有SF

仲未有新嘢睇

有錢到

弧仔 係唔係唔開訂通販R3

你咪半斤八兩

今日已經無食過野

無咁快啦

幾時組團揾人開班一齊學食樹皮大法

睇咗當買咗

屌佢炒孤點解lightning拎得但係omegamon未拎得咁過癮
明明兩隻係一齊開一齊派我又係一齊訂

人品問題

我國寶同時拎晒 但我唔覺得今晚有時間拆omega玩
lightning仲慢慢撚緊本體未玩合體

前日去訂DLC先見到個先生係四眼仔手上拎3張單
我估係訂SRX

開完箱先發現今次係全膠宴

值一千既 講緊劍炮都炒到千一二果陣

我仲有一套劍未開，到時換下其他parts都好

要停手 又tiga 又R3 又F91 又P+ GGG 要食樹皮

Light 都幾好j

你同主席犯同一個錯誤

睇錯左自膠 自吞

原來4g再版得300隻仲要日本限定

你荒佢唔會噴過另一隻色再出

老千:屌柒我冇得合體屌柒我d玩具易爛丫拿

btw留名睇電鍍版 天與地發動 天與地發動電鍍

佢應該話3皮

斷空我個陣已經比千值練呃到透，9成9轉色再出

用霸界王名義出多隻

依家點訂srx 先最平？

散裝分三隻訂，總數比set裝平$20，重有得早啲中伏

我想知有冇人同我一樣仲未收gggg sms

大把人 慢慢等

未有
三月尾單

落訂三皮 尾數駛唔駛五皮

重要2月完未完，想知呢2個月內訂左咩

三皮

呢到d人成日扮窮

終於得閒拆隻光翼裝上去
有個位我幾鍾意
就係佢透到個背包入面果d 金色位

舊版係包實晒

想問吓SB光翼孤仔出咗貨未

巴打好靚仔

收到sms通知拎得

睇隻手就知我靚唔靚仔

裝左對翼唔個櫃唔夠大，又要買櫃

盞燈打得正

呢d就係有錢人既諗法,唔夠位放figure?買個櫃啦,唔夠位放櫃?買個間屋啦

痴線開玩具舖咩
講緊暫時個總數
落訂都3皮呢d梗係等樓豬嚟

請教下如果後追sf sb連sb 光翼大約要幾銀？

琴日見fb有個放4700

開左盒睇對光翼好似好脆弱咁

其實唔難
HT,MB,加少少robot魂,模型,figma,千值練

Rich

所謂既經濟差其實都係得我一個

總數三皮都好rich

咁又冇咁多瓣
mb 千記 figma shf拉打playarts
再加其他覺得出得靚嘅合金/figure

咪話我話 你起碼係一個double

goodsmile隻black rock shooter好似幾正
屌唔屌得過

邊雙 新果隻1/8?

櫃霸， 個櫃要5X cm先擺得靚

閃電背包好難玩

重點係咪渣刀仔

最強神器陳刀仔

X3定X0

Crossbone出得咁密有點頂唔順

想買咗先諗

環保先鋒笨大

同隻mg

唔係x0的話想pass

已有X2+X1FC嚟緊到
暫時唔會再追crossbone

Pass，唔洗頂

唔係一早預咗咩

睇手踭似X3個散熱?

無位擺x3了

如果係呢隻就pass,改色不了

無參與賽事表示心情舒暢

已參與賽事表示搞撚掂

唔參賽事都洗咁多仲心情舒暢 .gun

10週年無新野睇, 財團B咩事

見無乜人係下面要一
仲以為無人訂

好記得嗰陣呢到d人係咁叫人沖
又話遲d買唔到唔好喊
點知一個月一個月咁插

我就係因為自由插到太平先買
跟住就跌左入黎呢個大坑

買得合金玩具無謂心痛嗰幾舊水，又唔係炒股

哈 仲有正義等緊你

世事既野...
SF 都過山車由3000唔使到而家4000up
出完正義又可能個個周圍搵

力天已訂 正義同hi-v 都實走唔甩

點解把大劍喺前面阻住

右手渣炮得返左手可以渣大刀
研究下點樣支撐先

留名睇pose
都係諗住背包俾藍迷用
但諗唔到點用埋把大劍

Lightning配藍迷左大劍右長槍係最型
不服上圖來辯

試過2600

我朋友直頭反反城入，2千9
我就後追交收2200

獨角獸可變形頭像實物，都幾大隻下

Damn genius!!拎埋紅迷個枝出嚟用先
慳唔少位

喂 dislike個啲上圖嚟睇下你嘅傑作
定係連lightning都冇入扮大袋先
等睇你上圖秒我
連圖都唔敢post個啲可以考慮自動摺埋

係咪鮑魚佬呀

我以為你拎左第2枝
誤會左
btw今晚試試

平心而論
佢有部份圖係影得okay的

長擺都係建議用返大stand
睇睇下得一個位食力有d牙煙

我發覺個背包扣唔實blue astray個背脊，師兄有冇呢個問題

扣得實 但真係會手痛
完全冇個平位俾你用力推埋去
前後搞左15mins先推得入
汗水都出埋

我隊極都隊唔入，好似頂撚住盡左但根本扣唔到，係咪要大力隊先插得入

係 我最後死忍住痛推先推得入
已經唔打算拎返出嚟
唔想再痛多次

toki又有片了
tnt mb展

隻X1FC真係好型

再試下，唔該師兄

挑下機先

雙炮nice try
再撥埋後面個兩枝炮上前更有霸氣

好似撥唔到
因為要拎枝長炮要蚊後面條鐵線出黎
蚊完個角度好似只能而家咁
我又唔敢太用力

你其實真係唔駛咁介意正負皮...

大把人一見到自己俾人負皮就嬲嬲豬

月光碟留名

終於可以全炮齊發

一開始得一兩個
佢一介意就多

我都成日俾人追住黎負

點負法都去唔到主席種境界 wfc

你開鋪架?成部蛋機係到........

新手未見過有人喺MB POST食咁多負皮

第一張型到爆
可惜我冇位咁樣擺

其實都係想拋磚引玉
正負皮根本WFC

Metal Build 討論區 ( 85 ) : 銀包君頂得住嗎？

好忙

初版配新翼都唔錯
遲下過UK要度下點擺先得

師兄會成個櫃運曬過去嗎

唔會呀 到步先睇咋打算
想成組玻璃櫃安全運過去
相信要一大個木箱

我都有諗過如果移民點運晒啲珍藏過去好

搵親戚朋友分批寄過去

買大量bubble紙
彩盒pack入大箱
大箱再入卡板 每邊打紙角
湊夠一隻櫃 船運走

湊夠一櫃

唔計櫃嘅話應該一卡板搞掂
你要成個貨櫃
Btw，就算船運應該都唔平

仲會有其他嘢運過去嘛
屋企人啲嘢呢

未知
我快極都要年尾至下年年初先出發
到時有大概費用報上嚟俾你參考下

去邊

唔該巴打，一路順風

一貨櫃玩具

ho rich

991

992

993

994

9955555555

996

997

998

999

1000